有事多謝醫護，無事狂鬧黑護

覺唔覺依家班契弟
日日出廣告話多謝醫護
呢班人好撚嘔心

之前班醫護話要保住條命仔
罷工要求封關
班契弟話係極端手段，威脅政府
黑護前黑護後
要炒晒班醫生護士

而家全世界都封關
武漢肺炎啲疫症爆到嘩嘩聲
就話支持政府封關
仲要多謝咁多位醫護幫手

最頂癮係
學外國搞埋曬啲乜春萬人拍手
喺電視唱晒主題曲賣廣告感謝醫護人員
搞埋咩燈光滙演真係多撚謝

你班契弟收皮啦好嗎？

啱呀 屋企個件深藍絲 鬧我支持黑護罷工 依家又話應該一早封關 真係on9

trash

我屋企個兩件都係

push

成班啲性格都契鳩弟

唔見棺材唔流眼淚

呢個真

唉 但屋企個件 係支持政府 垃圾公務員 話政府好慘 dse啲口罩咁薄 佢話政府比人呃

政府比人呃?

藍絲個腦真係唔知裝咩

有冇屌返佢轉頭

啱呀

呢啲真係要入毒氣室

推

藍絲根本就係仆街嚟，自顧自己利益

應該話，藍屍gp 講乜佢哋就做乜信乜

但已經成年，冇人話要搞fb藍屍，幾多人死係佢地起底同跟蹤到

而連登宜家亦充泝住藍屍去玩死個壇

虛撚偽

香港人係咁上下